我適合打籃什麼位置

183cm, 84kg, 有健開身，岩岩好掂到 框，仲意玩pick and roll 同傳波，打咩位好

觀眾

封左框
番屋企打2k算了

守龍

I mean 籃球

籃球有無得守籃框

你指大前還是中鋒？

唔識

抹籃框

即係幾多號位

防守中場

0號

打後備打氣

後備啦 連自己適合打咩都唔知 分分鐘連籃球規則都唔知要問

柱椿式前鋒

攻中

巴打係咪開錯台
依到係體育台 唔係玩具台

底線傳中勁唔勁

唔係top就sup

巴打咁幽默可摸耳幫你含？